有冇街霸4 CE 既爸絲

呢隻mobile 版好似幾正$40 開晒所有人，
又可以隨時4g or wifi 揾人連機

有冇邊隻角岩新手用？